《大行報告》高盛：港匯逼近7.85 港美息差收窄將更明顯

AASTOCKS

金管局表明暫不會發行外匯基金票據後，港匯再度明顯轉弱至7.84，高盛相信港元將會繼續朝弱方兌換保證7.85貶值，港美息差將收窄，在有關情況下，建議繼續付港元兩年期利率掉期合約、收新加坡元兩年期掉期合約，目前兩者價差28點子，已高於其建議買入時的10點子，該行目標升至60點子，並設定-15點子為止蝕。
該行指，市場預期當局將透過增發票據收緊流動性，支持港元匯價，及顯示當局暫緩港元觸及弱方兌換保證的決心。惟昨日金管局總裁陳德霖撰文指，暫不會增發外匯基金票據。
《基本法》網上遊戲 登山取分換獎品
Sponsored 政制及內地事務局
高盛對於金管局有關聲明表示歡迎，指政策清晰有助外匯市場操作，港元長息已見上升，而港元繼續轉弱亦將引發金管局賣美元買港元，將致港息上升，港美息差將會收窄的走勢亦趨明朗化。(vi/t)~
阿思達克財經新聞
網址: www.aastocks.comAASTOCKS
3月9日週五上午10:35
金管局表明暫不會發行外匯基金票據後，港匯再度明顯轉弱至7.84，高盛相信港元將會繼續朝弱方兌換保證7.85貶值，港美息差將收窄，在有關情況下，建議繼續付港元兩年期利率掉期合約、收新加坡元兩年期掉期合約，目前兩者價差28點子，已高於其建議買入時的10點子，該行目標升至60點子，並設定-15點子為止蝕。
該行指，市場預期當局將透過增發票據收緊流動性，支持港元匯價，及顯示當局暫緩港元觸及弱方兌換保證的決心。惟昨日金管局總裁陳德霖撰文指，暫不會增發外匯基金票據。

高盛對於金管局有關聲明表示歡迎，指政策清晰有助外匯市場操作，港元長息已見上升，而港元繼續轉弱亦將引發金管局賣美元買港元，將致港息上升，港美息差將會收窄的走勢亦趨明朗化。(vi/t)~
阿思達克財經新聞
網址: